有冇人買過任天堂switch?

同ps4比大家覺得邊部好玩d

兩部都賣咗

Switch 好玩d